<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<photos>

	<photo>
		<filename>animals_400x260_01.jpg</filename>
		<title>Limpeza de vidros e fachadas</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">Limpeza de vidros e fachadas</span>
<p align="justify">Dispomos de equipas especializadas na limpeza de vidros e fachadas de difícil acesso.

Trabalho realizado em Lisboa na Avenida Columbano Bordalo Pinheiro</p>]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>flowers_400x260_01.jpg</filename>
		<title>Isolamento e pintura de fachadas</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">Recuperação, isolamento e pintura de fachadas.
Uma intervenção atempada evita o avanço da degradação assim como de todos os problemas inerentes de infiltrações, humidade ou desagregação de reboco.
Os nossos trabalhos são executados com plataformas suspensas, elevatórias ou em rappel (equipamentos próprios) que diminuem os custos de obra.
</p></span>]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>animals_400x260_02.jpg</filename>
		<title>Pintura em Rappel</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">Reparacao e pintura em Rappel</span>
<p align="justify">As pinturas em <span class="highlight">Rappel</span> são muito económicas pela facilidade com que se instala os equipamentos.
O <span class="highlight">Rappel</span> é possível de instalar em todos os edifícios, novos, antigos, baixos ou altos.
Permite um fácil acesso a todos os locais na fachada.
Permitem operar em todos os edifícios para reparações pontuais como, reparação de fissuras, colocação de algerozes exteriores e todos os pequenos trabalhos exteriores
</span> ]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>flowers_400x260_02.jpg</filename>
		<title>Plataformas suspensas </title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">Plataformas suspensas / Rappel</span>
<p align="justify">As nossas plataformas suspensas podem ter até <span class="highlight">12 metros de comprimento.
A altura é ilimitada.</span> Significa portanto que <span class="highlight">quanto mais alto for o edifício mais económico</span> se torna o nosso sistema.

Proporciona uma plataforma perfeita para trabalhar uma fachada por completo na maioria dos edifícios. Numa plataforma destas dimensões poderá ser colocada uma equipa até quatro técnicos. Com o apoio se necessário de Rappel.
</p>]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>animals_400x260_03.jpg</filename>
		<title>Inspeccoes em Rappel</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">As inspeccoes em Rappel permitem uma avaliação no local.</span>
<p align="justify">As descidas em Rappel <span class="highlight">permitem avaliar com precisão</span> as superfícies e determinar com exactidão as patologias. Uma boa avaliação evita gastos desnecessários para resolução dos problemas.</p>]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>flowers_400x260_03.jpg</filename>
		<title>Isolamento e pintura de fachadas</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">Recuperação, isolamento com plataforma e Rappel</span>
<p align="justify">As nossas plataformas suspensas podem ter até <span class="highlight">12 metros de comprimento. Na altura não tem limites.</span>
Proporciona uma plataforma perfeita para trabalhar uma fachada por completo na maioria dos edifícios. 
Numa plataforma destas dimensões poderá ser colocada uma equipa até quatro técnicos. Com o apoio se necessário de Rappel.</p>]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>animals_400x260_04.jpg</filename>
		<title>Isolamento de terraços</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">Isolamento de terraços com argamassas compostas sobre rede em fibra de vidro com excelentes resultados sobre coberturas expostas à intempérie. Aplicação de membrana à base de copolímeros acrílicos em dispersão aquosa para protecção dos raios UV.</p>]]></description>
	</photo>

	<photo>
		<filename>flowers_400x260_04.jpg</filename>
		<title>Qualidade dos Materiais</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">Qualidade dos Materiais</span>
<p align="justify"><span class="highlight">A qualidade dos materiais é de extrema importância</span> para o sucesso dos trabalhos realizados e sobretudo para uma grande durabilidade.
<span class="highlight">Um edificio não se intervenciona todos os dias.</span> Uma vez intervencionado deverá durar por muitos anos para isso é necessária a escolha correcta de <span class="highlight">produtos de boa qualidade certificados e homologados.</span></p>]]></description>
	</photo>
	
</photos>