<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<photos>

	<photo>
		<filename>animals_400x260_01.jpg</filename>
		<title>Limpeza de vidros e fachadas</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">Dispomos de equipas especializadas na limpeza de vidros e fachadas de difícil acesso.

Trabalho realizado em Lisboa na Avenida Columbano Bordalo Pinheiro.</p>]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>animals_400x260_02.jpg</filename>
		<title>Reparações em Rappel</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">As descidas de rappel são rápidas e económicas. 
Permitem operar em todos os edifícios para reparações pontuais como, reparação de fissuras, colocação de algerozes exteriores e todos os pequenos trabalhos exteriores.
.</p>]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>animals_400x260_03.jpg</filename>
		<title>Inspecções em Rappel</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">As inspecções em Rappel permitem uma avaliação no local.
As descidas em Rappel permitem avaliar com precisão as superfícies e determinar com exactidão as patologias. Uma boa avaliação evita gastos desnecessários para resolução dos problemas.
</span>]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>animals_400x260_04.jpg</filename>
		<title>Isolamento de terraços</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">Isolamento de terraços com argamassas compostas sobre rede em fibra de vidro com excelentes resultados sobre coberturas expostas à intempérie. Aplicação de membrana à base de copolímeros acrílicos em dispersão aquosa para protecção dos raios UV.</p>]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>animals_400x260_05.jpg</filename>
		<title>Colocação de telhados</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">Construção ou substituição de telhados com telhas isotérmicas, Sandwich ou na tradicional telha de cerâmica.
Colocação das estruturas de suporte do telhado em ferro soldado em obra, em betão armado e pré-esforçado ou nos tradicionais barrotes de madeira.
</span>]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>animals_400x260_06.jpg</filename>
		<title>Reparação de empenas</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">As reparações de empenas nem sempre permite instalar os dispendiosos andaimes.
Os nossos sistemas tem a facilidade de poderem operar em qualquer tipo de edifício e por valores bastante mais económicos.</p>]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>animals_400x260_07.jpg</filename>
		<title>Isolamento e pintura de fachadas</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">Recuperação, isolamento e pintura de fachadas.
Uma intervenção atempada evita o avanço da degradação assim como de todos os problemas inerentes de infiltrações, humidade ou desagregação de reboco.
Os nossos trabalhos são executados com plataformas suspensas, elevatórias ou em rappel (equipamentos próprios) que diminuem os custos de obra.
</p></span>]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>animals_400x260_08.jpg</filename>
		<title>Colocacao de sumidouros</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">A colocação de sumidouros deverá ser realizada por pessoal especializado. 
Por norma a zona dos sumidouros provoca infiltrações nos pisos inferiores pelo que deveram ser acautelados todos os procedimentos necessários.
</span></p>]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>animals_400x260_09.jpg</filename>
		<title>Limpeza de telhados</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">A lavagem dos telhados com jacto de agua de alta pressão prolonga a vida útil das telhas não permitindo a fixação de liquens ou de fungos.
Com o tratamento adequado os telhados mantêm as propriedades para as quais foram concebidos durante muito mais tempo.</p>]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>animals_400x260_010.jpg</filename>
		<title>Isolamento de Piscinas</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">Isolamento com telas PVC ou argamassas compostas</span>
<p align="justify">Isolamento de piscinas com argamassas compostas aplicadas com fibras de vidro para evitar fissurações ou em telas de PVC.</p>]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>animals_400x260_011.jpg</filename>
		<title>Pintura em Rappel</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">Pinturas em Rappel</span>
<p align="justify">As pinturas em <span class="highlight">Rappel</span> são muito económicas pela facilidade com que se instala os equipamentos.
O <span class="highlight">Rappel</span> é possível de instalar em todos os edifícios, novos, antigos, baixos ou altos.
Permite um fácil acesso a todos os locais na fachada.
Permitem operar em todos os edifícios para reparações pontuais como, reparação de fissuras, colocação de algerozes exteriores e todos os pequenos trabalhos exteriores
</span> ]]></description>
	</photo>
	     
	<photo>
		<filename>animals_400x260_012.jpg</filename>
		<title>Remoção de Graffitis</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">Remoção de Graffitis</span>
<p align="justify">Dispomos de equipamento para remoção de <span class="highlight">graffitis</span> por jacto de agua de alta pressão, jacto de areia ou por meios químicos. 
Uma aplicação de <span class="highlight">anti-graffiti</span> previne e facilita, posteriores remoções.
</p>]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>animals_400x260_013.jpg</filename>
		<title>Reparação de fachadas</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">Reparação de armaduras expostas</span>
<p align="justify">A reparação de fachadas passa especialmente pelo tratamento das armaduras expostas.
Um cuidado tratamento das armaduras expostas evita que os ferro volte a expandir e a expulsar o betão ou reboco.
</p>]]></description>
	</photo>
	
</photos>