<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<photos>

	<photo>
		<filename>leaves_400x260_01.jpg</filename>
		<title>Plataformas / Rappel</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">Recuperação, isolamento com plataforma e Rappel</span>
<p align="justify">As nossas plataformas suspensas podem ter até 12 metros de comprimento.
A altura é ilimitada. Significa portanto que <span class="highlight">quanto mais alto for o edifício mais económico se torna</span> o nosso sistema.</p>]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>animals_400x260_06.jpg</filename>
		<title>Reparação de empenas</title>
		<description><![CDATA[<p align="justify">Reparação de fachadas com plataformas ou Rappel. As reparações de fachadas nem sempre permite instalar os dispendiosos andaimes.
Os nossos sistemas tem a facilidade de poderem operar em <span class="highlight">qualquer tipo de edificio</span> e por valores bastante mais económicos.]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>leaves_400x260_02.jpg</filename>
		<title>Isolamento de Piscinas</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">Isolamento de Piscinas</span>
<p align="justify">Isolamento de piscinas com argamassas compostas aplicadas com fibras de vidro para evitar fissurações ou em telas de PVC.]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>animals_400x260_07.jpg</filename>
		<title>Isolamento e pintura de fachadas</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">Recuperação, isolamento com plataforma e Rappel</span>
<p align="justify">As nossas plataformas suspensas podem ter até <span class="highlight">12 metros de comprimento. Na altura não tem limites.</span>
Proporciona uma plataforma perfeita para trabalhar uma fachada por completo na maioria dos edifícios. 
Numa plataforma destas dimensões poderá ser colocada uma equipa até quatro técnicos. Com o apoio se necessário de Rappel.</p>]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>leaves_400x260_03.jpg</filename>
		<title>Plataformas Elevatorias</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">Plataformas Elevatorias</span>
<p align="justify">As nossas plataformas elevatórias desde que o terreno o permita, tem uma fácil mobilidade. Esta mobilidade permite deslocar facilmente por meios próprios a plataforma ao longo da fachada e executar todos os tipos de trabalhos.</span>]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>animals_400x260_08.jpg</filename>
		<title>Extra - Title 06</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">A colocação de sumidouros deverá ser realizada por pessoal especializado. 
Por norma a zona dos sumidouros provoca infiltrações nos pisos inferiores pelo que deveram ser acautelados todos os procedimentos necessários.
</span></p>]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>leaves_400x260_04.jpg</filename>
		<title>Reparações em Rappel</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">Reparações em Rappel</span>
<p align="justify">As descidas de rappel são rápidas e económicas. 
Permitem <span class="highlight"> operar em todos os edifícios</span> para reparações pontuais como, reparação de fissuras, colocação de algerozes exteriores e todos os pequenos trabalhos exteriores.</p>]]></description>
	</photo>

	<photo>
		<filename>animals_400x260_09.jpg</filename>
		<title>Limpeza de telhados</title>
		<description><![CDATA[<span class="subtitle">A lavagem dos telhados com jacto de agua de alta pressão prolonga a vida útil das telhas não permitindo a fixação de liquens ou de fungos.
Com o tratamento adequado os telhados mantêm as propriedades para as quais foram concebidos durante muito mais tempo.</p>]]></description>
	</photo>
	
</photos>